觀塘真係要搞搞佢

有針神

兩年前俾晒機會你都唔敢落區

順利果邊全部奶共派贏

兩年後有針神都搞唔撚掂

太多廢老投

咁多老人家 邊度有後生仔

N ben會唔會針凱晴

廣德搞唔掂
柯仔贏緊百幾票

放針都放呢度啦，放喺259D做乜

凱晴=N ben

有冇人知藍田點??

針神做唔到野

快必輸緊

觀塘區6:4
成班後生笠水唔投票

有冇人知安達點

廢到想喊

太多廢老 成績叫有進步

6:5啦，好恐怖

觀塘輸小當贏啦講真..

頂住呀

Nben針廢老未

係估唔到秀北贏到一席
我以為秀茂坪好藍

藍塘？